我隻左耳塞左2日 係咪即係聾左

我隻左耳塞左2日
係咪即係聾左

RAP🙏🙏🙏

唔通聾右？

睇醫生

左耳塞梗係聾左, 學識分左右先開po

耳屎太多咋嘛
去醫院搵個醫生料下幾分鐘搞掂

大概幾錢
糧尾

定係排公立/睇普通醫生都得

睇普通醫生就得，佢會搵支鉗之類ge野夾d耳屎出嚟
利申未搞過，全部都係個fd講比我聽

我係前日了了下之後塞左
然後用棉花棒 結果就搞到咁

咁可能係你了ge方法唔啱，推晒d耳屎入耳道入面，搞到d聲音傳唔到入去，搵個醫生望下好快搞掂

推哂入去了 rap

認真答, 去睇普通科, 會有d 野俾你倒入耳仔度, 倒完之後隔一排就會自己流番出黎

其實正確應該要點清潔/幾耐一次

試過幾次可能大多耳屎 料兩料就塞咗
過兩日突然通番 隔多兩日 一大嚿耳屎自己走咗出嚟

唔g
你可以問下個醫生

sosad
由細錯到大

我呢2日隻右耳都塞塞地
明明1個月前先清完

滴耳油，唔得嘅話醫生會沖水，沖哂啲耳屎出嚟

利申：塞過兩次...

自己試下，唔得就 Doctor, 佢會用夾子，都唔得嘅話佢會轉介你去其他診所用”專用小水槍”$700一次，沖完會個人會超 wing，辛苦過打針。btw睇完醫生佢話你唔係壟嘅話你就唔使擔心

突然聽力受損可以好撚大鑊
Eg 細菌/病毒感染
真係呢類嘅話
越早治理 預後越好
否則成世都有手尾跟
睇醫生啦喂

係

我去完急症室睇醫生
佢只係開左D耳油比我
我滴左兩次
但係都完全唔覺得通左
點算好

叫佢,寫你去專科用吸耳屎機,吸下佢

定係之後再去睇私家搞掂佢算

可能耳屎壓穿耳膜

私人專科吸耳屎一千蚊以上
政府專科應該要排幾個月

試下用耳油先啦

其實仲聽到野
不過就好似有隻手塞住隻耳咁

可能係中耳炎
我之前試過 然後會開始痛好痛苦
now過幾年復發一次

政府醫院D醫生話我只係用棉花棒推左D耳屎入去

同我一樣 棉棒了了下好容易塞住耳仔 最好就用返啲金屬材質耳棒 上次做系醫生度做好似四舊水 之前間吾中都過深圳整 內地就收一舊左右

有冇覺得痛/漏水， 有既去醫院睇
冇既去街房睇

有次返學戴耳機聽歌

啲耳屎俾個耳機推到好入 隻耳塞咗

即刻走去學校診所睇醫生

個醫生幫我洗耳 用暖水沖返啲耳屎出嚟

埋單80蚊

我上個月塞左隻耳，初頭以為係耳水不平衡，去睇普通科兩個禮拜都話冇咩野，比啲止暈藥同耳油我滴下就算，死都唔肯開專介信

第三個禮拜搵左另一個普通睇，轉介左我去專科之後話我係突發性耳聾，又名耳中風，黃金治療期係頭兩個星期，所以我好大機會好唔返

唔係專登嚇樓主，但希望你盡快睇專科，寧願虛驚一場都唔好遲咗，唔好好似我咁

一定好舒服

咁你隻耳宜家點？

去睇專科吸耳屎啦，千零二千蚊左右

通返嗰下爽到

早兩年塞咗，去私家耳科，醫生滴小小水，搵個泵吸一下就吸咗出來，登記到搞掂行返出來5分鐘，好似收咗$700

有無耳鳴，有就即刻去睇

去睇普通科醫生先
醫生話大部份突然聽唔到嘢都係塞耳屎
佢用電筒照一照就知
如果真係耳屎就滴下嘢就攪得掂
如果佢見唔到耳屎
醫生會轉介你睇專科
睇下會唔會係中耳炎又或者突發性耳聾

樓上ching講得啱
突發性耳聾越早睇越能夠回復聽力
所以樓主唔係諗喇
搵個樓下普通科醫生都睇住先

但係我今次係真係用棉花棒了耳屎先會咁
應該唔關事掛...?

有甲由趁你瞓緊教個陣爬咗入去

之前沖涼果時成日沖水入耳仔洗耳 之後隻耳成日好痕 之後先知原來沖水入耳仔會搞到發炎 可能果時連d泡都沖左入去

係唔係醫生手勢問題 我做過一次好爽🌚🌚

我幾年前都試過

我一個禮拜內去睇耳鼻喉科都救唔返，而家右耳一世聽嘢唔清楚兼耳鳴

勸樓主聽日好去睇耳鼻喉科，因為食藥前您隻耳神經會不斷壞死。神經壞死係唔會好番的

當時醫生話突發性失聰近年好常見，佢一個禮拜內都收幾單呢啲case

好明顯cancer

滴完油應該到揾暖鹽水沖耳，沖完就完全乾淨晒，私院1000左右

如果巴打 你唔想再聽女朋友淫歌既 就拿拿臨睇醫生

咁我依加滴左三次耳油都仲未通係咪即係要搵專科

係咪走左隻曱甴入去

正常係咪一滴耳油係咪即通
我依加滴完好似仲塞咁

係!
仲要係盡快去!
極可能係突發性失聰

去睇耳鼻喉醫生
洗耳

睇過1500洗晒兩隻耳

睇普通科開耳油 等污糟野溶解流出
再唔得睇耳鼻喉科洗耳

我成日揾眉鉗自己夾啲耳屎出嚟，好正不過都幾危險

咁你有無配助聽器？

唔會一滴即通架 因為佢嘅作用係軟化耳垢 你估仙丹咩

仲要滴耳油個感覺其實會唔係咁舒服 會搞到你個人更驚咁 建議你再搵家庭醫生睇下佢肯唔肯幫你洗耳先 專科真心貴 如果無錢銀理力就專科啦

可以去藥房買支橄欖油滴下
清個陣會冇咁痛

洗完耳會wing
都唔係好辛苦
但發左炎就仆街
痛著咁俾人夾返啲耳屎出黎
再洗耳

利申：要定期睇醫生洗耳

聽唔到野竟然唔係睇醫生，係上lihkg 問

唔需要
因為左耳冇事

屋企都有人耳聾

要好好保養埋另一隻耳

睇左啦
咪話開左d耳油比我滴囉
係咪冇爬文

我要等出糧先有錢先係最大鑊
仲有5日

去搵d有冇耳鼻喉既普通醫生都得
幾舊水搞掂
會有支野插入你隻耳到洗 ＋ 吸走哂d耳屎
吸完之後係會發現原來d 聲可以咁清晰
利申吸過

去搵朱君令應該1000內搞掂,2個月前用公司醫療卡睇佢,300診金,560洗耳仔,佢用針筒沖水入2隻耳仔沖晒出黎

我係街診所睇左個有耳科既醫生. 佢用用d 野撩舊耳屎出黎. 即刻聽得返野通哂 舊耳屎勁大舊

我試過liu耳屎塞左成個星期
聽野won won聲
之後冇事

細細個去公院睇，醫生用食藥針筒裝住溫水沖舊耳屎出黎，沖完勁爽，勁大粒

same case
而家右耳長期潛水狀態，如果有人喺我右邊同我講秘密我會一句都聽唔清，配咗耳機有好少少但唔會長期戴

如果係突發性失聰，5日後你俾幾多錢都救唔返，因為耳神經已壞死晒...

我試過耳屎太多變埋黑色塞住左
咁岩去旅行坐飛機,可能氣壓問題
返到屋企痕痕地,一了粒硬耳屎變軟
咁就唔洗比錢洗耳

你去私家普通醫生睇，佢都係會叫你滴左兩日先好搵佢沖耳屎
急症醫生睇完，應該都係多耳屎啫
普通醫生平過專科，專科千幾

旺角,高登專用耳科1000蚊都唔洗
叫黃文琪

真 最多300

醫院好貴架一定過千
因為佢係要俾專科你。佢唔會俾普通科幫你搞耳仔

滴耳油係唔會沖到出黎
一定要搵醫生沖水

但你就算搵私家普通定專科你都要早幾日滴耳油先

你睇下啲屋村老少少醫生，多數有經驗同工具沖耳仔

我第一次耳塞睇街症
都係比耳油我滴
滴左好多日 之後有一日啲耳屎流哂出嚟
就通番了

我岩岩沖涼果時用暖水了左幾下
然後通左
但係硬係覺得入面仲有D濕濕地GE野係度

BTW
D耳油軟化左D耳屎
濕埋水就一下了晒出黎

我上年都係睇佢 冇記錯嘅話係1500

咁我唔知啦,佢有冇用咩儀器睇你耳仔?我睇完,公司醫療保claim少過1000

試下倒d耳油等佢溶化d塞物

早排有無感冒? 有就可能係未清晒，d病菌影響，我上年試過，食左藥幾日就無事

溶左啦
然後濕水用手指了左幾下就通晒

恭喜恭喜

屌
住完個覺又塞返

呢啲月經post...
Btw去旺角睇黃文琪啦 2年前$500一次

Keep住塞 有時會有幾個鐘通返 但之後都會好似有水係入面咁

我睇兩個醫生，問過佢地都係話冇原因形成，只係話要盡解就醫，唔好拖

不過我去幫我做驗耳果位就話 呢幾個月眼見係多咗呢類case

「我初戀情人就係我老公，冇理由有我份喎」

都係果句 寧願去睇完專科醫生答你冇事 虛驚一場
都唔好好似我咁 以為自己冇事 但醫唔返隻耳

沖完好爽wor, 利申試過

想問下你仲有冇好似有水係入面既感覺？
我已經接受咗自己聽力好唔返，但唔想佢好似塞住塞住咁，好影響情緒

同埋你有冇頭暈或者睇嘢差咗咁？

簡單啦 連登仔幫到你

五官嚟講耳都幾脆弱
仲話近年越嚟越多呢啲case

頭暈或睇嘢冇事

係初期覺得耳脹，而家就冇

幾年後嘅今日，一切都習慣晒。當初病發我都接受唔到，狂發脾氣。

之後諗起其他斷手斷腳嘅傷殘人士都係勇敢活下去，我就睇通咗

btw,及早配合針灸係有幫助的

我之前耳塞睇嗰間專科係幫我撩清耳屎，唔係用水沖
撩咗勁多黑色耳屎出嚟勁爽

我依加勁似你咁

緊急既話 可以去藥房買支耳藥水 溶耳屎 但建議都係睇一睇醫生先

我油耳之前試過多耳屎係咁用手撩之後feel到塞左聽唔到野

最後睇街症話睇到係太多耳屎塞住同有小小發炎

睇住針筒入水
再畀暖水衝破嗰刻好正
嗰陣塞得好勁
喺街細聲講嘢我會聽唔到

選擇性失聰？

通常都係發炎多
俾野你滴 之後番去複診
將啲耳屎整出嚟
比藥你食搞點

我都睇過佢兩次吸完真係好撚爽

今晚都係睇多次私家普通科診所算
再唔得先專科
住太遠

隻耳仲feel到入面有粒野銀住咁

咁你不如一步到位去耳鼻喉科，咁便知係咩病。好過俾錢普通科hea鳩你

我開頭都以為耳屎多去普通科滴耳油，浪費咗幾日突發性失聰治療黃金時期

由你確診咗做突發性失聰之後，呢幾年聽力有冇一步一步差落去？定還是同果陣一樣？

加油，多謝樓主先知 原來都有人都有呢個情況

我強烈建議你有咁快得咁快去睇專科

好過病發嗰時，之後一直穩定。
而家每半年做一次聽力測試觀察住

之前試過，睇左好多醫生都唔得，最後個醫生幫我用水沖沖左條類似蘑菇條柄咁嘅野出黎，佢話入面有真菌搞到咁最後搽d野就冇事

去睇過政府醫生，會畀枝olive oil畀你滴落耳。幾日後，用手指尾挖耳屎出黎。搞掂

你沖涼唔涼耳仔？

咪係,耳專科都係貴2倍姐,又唔係皮膚科/呼吸科
普通科睇感冒就得

我依加係咁做左
但係硬係仲覺得耳仔入面有舊野咁

好明顯好多耳屎 未清晒

屌
我清左成個鐘
清極都仲有
返工係廁所度清左勁耐
放工返到屋企又係咁清

要分幾日清㗎

因為慢慢流出黎?
同埋係咪都要日日滴耳油

Yes ar

滴油
過兩日有粒BB彈咁大既耳屎碌左出黎

滴完油好唔舒服
同埋我個人一FEEL到有油係隻耳到就會全身冇力
我由細到大都好怕油